{
  "Bazi Calculator": "八字计算器",
  "Natal Bazi": "先天八字",
  "Current Bazi": "当下八字",
  "Birth Date & Time": "出生日期与时辰",
  "Year": "年",
  "Month": "月",
  "Day": "日",
  "Hour": "时辰",
  "Select year": "选择年份",
  "Select month": "选择月份",
  "Select day": "选择日期",
  "Select hour": "选择时辰",
  "Please select year": "请选择年份",
  "Please select month": "请选择月份",
  "Please select day": "请选择日期",
  "Please select hour": "请选择时辰",
  "Generate Natal Bazi": "生成先天八字",
  "Bazi": "八字",
  "Year Pillar": "年柱",
  "Month Pillar": "月柱",
  "Day Pillar": "日柱",
  "Hour Pillar": "时柱",
  "Element": "五行",
  "Five Elements Analysis": "五行分析",
  "Element Distribution": "五行分布",
  "Imbalance Analysis": "失衡分析",
  "Overall Status": "整体状态",
  "Balanced": "平衡",
  "Slightly High": "略多",
  "Slightly Low": "略少",
  "Excessive": "过多",
  "Insufficient": "不足",
  "Deviation": "偏差",
  "Combined Five Elements Analysis": "先天与当下五行总和分析",
  "Overall Imbalance Analysis": "总体失衡分析",
  "Total Deviation": "总偏差",
  "Current Date & Time": "当前日期与时辰",
  "Lunar": "农历",
  "Metal": "金",
  "Wood": "木",
  "Water": "水",
  "Fire": "火",
  "Earth": "土"
} 